<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" 
      xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
      xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" 
      xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
      version="2.0">
<channel>
<title>Blog Pessoal</title>
<link>https://your-website-url.example.com/</link>
<atom:link href="https://your-website-url.example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description>A blog built with Quarto</description>
<generator>quarto-1.8.24</generator>
<lastBuildDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
<item>
  <title>Coisas que eu gosto</title>
  <dc:creator>Guilherme Loiola</dc:creator>
  <link>https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/</link>
  <description><![CDATA[ 





<p>Desde a infância, meu coração bate mais forte pelo Esporte Clube Bahia. Cresci indo para o Oeste Inferior e sendo contagiado pelos cantos que ecoavam da Arena Fonte Nova, uma vizinha que se tornou uma extensão da minha casa. Lembro-me vividamente de subir as arquibancadas com meu pai, e me apaixonar quase que instantaneamente pelo jogo.</p>
<p>Essa paixão por compartilhar momentos em família se estende para outra grande obsessão: o cinema. As noites em casa frequentemente se transformavam em maratonas épicas. em família vivenciei Star Wars, desvendei mistérios ancestrais com Indiana Jones e senti apreensão em Jurassic Park. São universos que exploramos juntos, discutindo teorias e vibrando com as cenas de ação.</p>
<p>No mundo das séries, mergulho em tramas e personagens fascinantes. Fiquei imerso nas disputas de poder e nas reviravoltas em Game of Thrones, analisei os casos de Dexter e em The Mandalorian, ampliei os meus conhecimentos sobre uma franquia que gosto tanto. Além disso, a jornada de Tanjiro e a beleza da animação em Demon Slayer, a busca interminável pelo One Piece e a luta desesperada pela sobrevivência da humanidade em Attack on Titan são animações que me cativam.</p>
<p>Tenho, também um bulldog francês chamado Yoda, o qual sou extremamtente apaixonado, sua companhia é bastante importante importante pra mim. Sendo o ato de passear com ele uma terapia no meu dia a dia.</p>



 ]]></description>
  <category>analysis</category>
  <guid>https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/</guid>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/yoda.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>História</title>
  <dc:creator>Guilherme Loiola</dc:creator>
  <link>https://your-website-url.example.com/posts/welcome/</link>
  <description><![CDATA[ 





<p>breve resumo sobre quem eu sou!</p>
<p><img src="https://your-website-url.example.com/posts/welcome/programador.jpg" class="img-fluid"></p>
<p>Sou aluno de Sistemas de Informação na UFBA. Morador de Brotas desde pequeno, fui criado por pais incríveis que me proporcionaram estudar em uma das maiores universidades do país.</p>
<p>Passei a minha infância toda somente estudando em duas escolas, Experimental e Colégio Oficina. Mais tarde, tive a oportunidade de conhecer novas pessoas e ambientes que contribuíram muito para o meu crescimento pessoal e acadêmico no cursinho do Bernoulli, colaborando para que eu estivesse aqui agora.</p>
<p>Sempre tive interesse por tecnologia e inovação, o que me motivou a seguir na área de Sistemas de Informação. Ao longo da minha trajetória, busquei participar de projetos, eventos e atividades extracurriculares para ampliar meus conhecimentos e habilidades.</p>
<p>Atualmente, estou focado em desenvolver competências em programação, gestão de projetos e engenharia de software, visando contribuir para meu crescimento acadêmico e como cidadão, visando contribuir pela sociedade pela verba pública dedicada aos meus anos e dos demais colegas na faculdade.</p>



 ]]></description>
  <category>entertainment</category>
  <guid>https://your-website-url.example.com/posts/welcome/</guid>
  <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
