<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" 
      xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
      xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" 
      xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
      version="2.0">
<channel>
<title>Blog Pessoal</title>
<link>https://your-website-url.example.com/</link>
<atom:link href="https://your-website-url.example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description>A blog built with Quarto</description>
<generator>quarto-1.8.24</generator>
<lastBuildDate>Tue, 16 Sep 2025 03:00:00 GMT</lastBuildDate>
<item>
  <title>Coisas que eu gosto</title>
  <dc:creator>Guilherme Loiola</dc:creator>
  <link>https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/</link>
  <description><![CDATA[ 





<p>Desde pequeno começei a torcer para o Bahia, e como moro perto da fonter nova, sempre frequentei o estádio;</p>
<p>Sempre fui fã de filmes, e adoro assistir boas obras em família, eu e meu pai gostamos de várias sagas juntos, como Star Wars, Indiana Jones e Jurassic Park;</p>
<p>Também gosto de séries, como Game of Thrones, Dexter, e Mandalorian, além e claro de animes, como Demon Slayer, One Piece e Attack on Titan;</p>



 ]]></description>
  <category>analysis</category>
  <guid>https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/</guid>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 03:00:00 GMT</pubDate>
  <media:content url="https://your-website-url.example.com/posts/post-with-code/image.jpg" medium="image" type="image/jpeg"/>
</item>
<item>
  <title>História</title>
  <dc:creator>Guilherme Loiola</dc:creator>
  <link>https://your-website-url.example.com/posts/welcome/</link>
  <description><![CDATA[ 





<p>breve resumo sobre quem eu sou!</p>
<p><img src="https://your-website-url.example.com/posts/welcome/thumbnail.jpg" class="img-fluid"></p>
<p>Sou aluno de Sistemas de Informação na UFBA. Morador de Brotas desde pequeno, fui criado por pais incríveis que me proporcionaram estudar em uma das maiores universidades do país.</p>
<p>Passei a minha infância toda somente estudando em duas escolas, Experimental e Colégio Oficina. Mais tarde, tive a oportunidade de conhecer novas pessoas e ambientes que contribuíram muito para o meu crescimento pessoal e acadêmico no cursinho do Bernoulli, colaborando para que eu estivesse aqui agora.</p>
<p>Sempre tive interesse por tecnologia e inovação, o que me motivou a seguir na área de Sistemas de Informação. Ao longo da minha trajetória, busquei participar de projetos, eventos e atividades extracurriculares para ampliar meus conhecimentos e habilidades.</p>
<p>Atualmente, estou focado em desenvolver competências em programação, gestão de projetos e engenharia de software, visando contribuir para meu crescimento acadêmico e como cidadão, visando contribuir pela sociedade pela verba pública dedicada aos meus anos e dos demais colegas na faculdad.</p>



 ]]></description>
  <category>entertainment</category>
  <guid>https://your-website-url.example.com/posts/welcome/</guid>
  <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 03:00:00 GMT</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
